[突發]我女神對眼變左西柚

無個名真係fake架喎

唔好咁啦。。。

有變咩? 你女神本身就已經係一個西柚